{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043485",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 라온펜션"
    },
    "text": "ラオンペンションは大川海水浴場マッド広場に位置するモダンで清潔なデザインで楽しさを象徴する純韓国語で名付けられたペンションです。 保寧マッドフェスティバルが開催されるここでは、特別な時間と美しい思い出を作るために最善を尽くすことをお約束します。 当ラオンペンションでは、家族や恋人たちが幸せで楽しい時間を過ごせるようにお手伝いします。 客室と客室料金は変動しますので、予約前にペンションまで事前に連絡してご確認ください。 必ず予約お知らせの基本情報を正確にお読みいただく必要があり、不注意によって予約が発生してもラオンペンションは責任を負いません。 客室では掃除、分別収集、皿洗いが必須で、生ゴミは分別収集場に排出しなければなりません。 また、客室内ではタバコを吸ってはならず、喫煙摘発時には強制退室措置が取られ、払い戻しが不可能で軽犯罪として申告されることがあります。 予約者以外の部外者は立ち入り禁止になっており、部外者の出入り時には強制退室措置が取られることがあり、住居侵入罪として申告されることがあります。 入室は午後15時から可能で、退室は午前11時までです。 客室と客室価格は変動しますので、予約前に必ずペンションまでご確認ください。 ラオンペンションは専用駐車場を提供しており、ペット同伴はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラオンペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ラオンペンションは大川海水浴場マッド広場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラオンペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "ラオンペンションはモダンで清潔なデザインで、楽しさを象徴しています。"
        },
        {
            "question": "保寧マッドフェスティバルはどこで開催されますか？",
            "answer": "保寧マッドフェスティバルはラオンペンションの近くの大川海水浴場マッド広場で開催されます。"
        },
        {
            "question": "ラオンペンションでは何を提供していますか？",
            "answer": "ラオンペンションでは特別な時間と美しい思い出を作るために最善を尽くします。"
        },
        {
            "question": "ラオンペンションの客室料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "ラオンペンションの客室料金は変動するため、予約前にペンションまで事前に連絡してご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ラオンペンションでは何をする必要がありますか？",
            "answer": "ラオンペンションでは客室の掃除、分別収集、皿洗いが必須です。また、生ゴミは分別収集場に排出しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ラオンペンションでは喫煙できますか？",
            "answer": "ラオンペンションでは客室内での喫煙は禁止されています。喫煙摘発時には強制退室措置が取られ、払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ラオンペンションへの立ち入りは制限されていますか？",
            "answer": "ラオンペンションでは予約者以外の部外者の立ち入りは禁止されています。部外者の出入り時には強制退室措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "ラオンペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ラオンペンションのチェックインは午後15時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ラオンペンションではペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "ラオンペンションではペット同伴での宿泊はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 490
    }
}